啱啱聽到廢老藍絲傾計 狗察呢步真係行錯曬

：我唔理佢邊個啱邊個錯 有咩理由咁樣入車打人...(下刪一千字屌黑狗）

成日話勇武失民心 邊及得上呢啲反人道世界級核彈

去到gym都係 勁多廢老屌

真係藍絲？定中立（偽）？

我身邊啲廢老個個讚好喎

洋紫荊要戰勝歸來2019 version3

人潮浪，默含淚光衝上街道。
單眼晴，觀看道德操守殞宕。
紅日裡，法治藏在警察背後。
誰願意，任那官商警黑放蕩？

萬劫不改的眼光，無懼噤聲監控狂，用盡四海的筆告狀。
勇武抗強權和暴政，護手足成為煉鋼，為我家，佢捨身去闖。

催淚煙，老人細蚊街坊中伏。
黑社會，刀捅棍扑筋斷惡毒。
無號碼，市民如何追究責任？
誰又信，實彈真槍能蓋憤怒？

萬眾聲討這惡邦，重建法規真香港，和暴戾黑警對望。
黑警在悠悠長夜裏，習慣掃射如納粹，忘掉地獄的火，有多燙。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
後冇方舟渡你跨惡海
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
還我普選還我真民主
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

看那身軀鮮血淌，拿著雨遮抗滅亡，用血書向天主告狀。
勇武樹和平旗幟，護我香港為後世，無後退，決心反送中。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
後冇方舟渡你跨惡海
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
還我普選還我真民主
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
共建香港法規不變改
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，與生命同在。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
共建香港法規不變改
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，與生命同在。

要自由，與公義常在

我就唔信喇 身邊藍屍賤種仲係覺得黃絲搞事 好似黑警從來無做過個啲殺人惡行

綠線打交
狗入紅線打人
仲要打完就走 又唔係拉
黑警死全家

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

無人 接受到 入地鐵 打人，拉人，放山埃

冷血除外

睇佢深藍定淺藍啦！

的確
尋日響街聽到兩個廢老話打得好

聽到有女人話：啲警察齋打暴徒 我同個女就企係隔離都無事

呢類係廢人唔係廢老

廢老都有D理性廢老係無咁廢